心事台 曖昧讓人受盡委屈

如題啦

你再靚咪唔止曖昧

咩料啊

點委屈法

再靚啲

佢同我表白左兩次
但又問唔出口

係時候要飛韓國

唉

咁係佢委屈D喎

笑咗哈哈哈

你俾個答案佢咪唔使繼續曖昧囉

都講左比佢知 我鍾意佢啦 唉

佢唔問 點比答案

哪來的勇氣問第三次呀,表左兩次都無結果,傻嘅都摺埋啦。

佢可能以為係你收佢兵咋

大家都鐘意大家既，但就忽冷忽熱咁，扑過野 個大家都冇話大家係咩身份，佢講過一句 話宜家咁既關係就唔會有散既一日，唔知係hea我定點 好鐘意佢 但真係唔想再經歷分手

佢淨係講左佢鍾意我 但無下文囉

我淨係同佢 拖手仔 錫下渣 身家清白

唔知可以曖昧得幾耐

佢當我係兵多啲囉

再創造機會,佢表或你表都好啦。呢個位再問清楚啦。

因乜解夠會表白兩次

佢有日攬住我 話鍾意我
然後 再有日同我講 鍾意我
然後無下文 唔通我問番佢想點咩

問啦
咁都唔反面就奇

我之前 我未遇見呢個人 我都唔想拍拖 諗住自己一個就算啦 點知見到佢又無呢種感覺